連登仔 你哋唔係咁撚蠢下話？

一個黃屍港姐，靠大邊講幾句好似正常人嘅說話，你哋就濕鳩晒，香港呢幾年嘅激烈抗爭、萬頁文宣都係白費心機的，好彩我一早退出，冇眼屎乾淨盲，你要死我唔俾你去死咩⋯

講啲人話就吹棒人哋係咩正義女神 偶像
醒下啦 本來好正常嘅事俾你哋講到好難得咁

係香港做藝人講人話的確係好難得 有幾多個敢 數都數得出啦

某某男歌手本來都撐本土，而家公司話要食飯，咪又係要出信澄清，所以講人話嘅藝人已經值得讚

你最撚醒

佢咁既家境
本身已經唔使靠哇眾取寵上位

呢個世界總有人自命清高，眾人皆醉佢獨醒

漏左，講緊樓主

係囉，最好同藍絲一齊批鬥佢

你都on99 收皮啦

遲啲炒車我實第一個笑你班冚家剷

人講正常嘢，讚返佢唔係都係好正常？
原來讚兩吓就係做神，捧佢，
最醒真係你

返政事台啦撚樣

樓主咪剩係識打下字 人地做藝人都肯發聲 唔怕比人雪 咁都要屌？ 屌人前用下腦先啦

關你撚事咩傻鳩 屌你老母

死毒撚

你憑咩話人蠢？
10a 你有？

出嚟單挑啦廢物
鬥屌吖起條街到

你憑咩話689姐咁
人哋都高學歷架 屌你～

Ring Chan?

你而家睇下班人係盲棒定係真心認同

好撚想你班撚屌炒車 一定笑柒你哋
同撐john tsang嗰班一鳩樣

用你個logic, 永遠唔表態就一定唔撞車，
驚撞最好就唔好出聲

你咪笑囉
俾你笑下又唔會痛

咁熱普城手足又可以吹奏杜文澤？

假膠博存在感姐 唔理佢就得